寄神秘種子嘅原因會唔會係噉？

支那自知水浸搞到農產量大跌
身為農業大蟈，為咗唔可以俾自己係呢方面輸俾其他國家
周圍寄侵略品種去全世界
搞到其他國家種唔到本土作物出嚟
然後全世界農產量一齊跌，全世界大饑荒
拖到噉上下就整個解決方法出嚟做救世主
然後全世界歸順支那
簡單啲嚟講就係武漢肺炎2.0

有冇人知應該Twitter點打同要retweet俾咩人知

電腦大爆炸
全世界歸支

又或者係有炭疽病毒嘅種子？
攬炒

點解要寄俾唔關事既人?
寄俾當地既支諜去種植唔係仲好咩?
正常人收到種子都掉鳩左佢啦

話自己係農業大國

博當地左膠唔知
就種咗

#chinatoxicseeds

咁咪岩羅，就係想你周圍掉，種到周圍都係

佢唔係話自己以膿立蟈咩

藏木於林

唔該
係咪retweet俾solomon就得？
立即做任

但係我track 過 d 種子係今年1月 2月已經寄出 當時支拿病毒都係岩岩開始有風聲

一波未平一波又起

掉鳩咗佢咪有機會發芽囉

如果係入侵性物種，最恐怖地方係個影響力要幾十年後先出現，到時會好難追究責任。

全球生態危機

所以要立即twitter做任破解支那賤招

唔可以俾支那有機可乘

到時周圍都係支那種

你又知無寄比間諜

只寄比間諜比人track record 一下就捉晒出黎啦

寄埋比3 唔識7 既。。實有非間諜既on9 種

到時要分邊d 係間諜邊d 係on9 就好難

支國真係cls
散播完武肺比全球都唔夠仲要整多個毒種子

冇錯
連登網軍係時候出征twitter
#chinatoxicseed